如果有一日伊斯蘭教被定為邪教，外國會點樣對付呢個教？？

我指正常情況下

參考而家中共做法

食豬肉抗回

成立十字軍

捉哂蛔撚入集中營

我係指民主國家

咪改信邪教囉